200萬+1人岀黎，4萬人入場睇波都冇？

買飛link:

仆你個街依家㩒入去仲有大量靚位買，
即係好撚少人買左飛啦

人呀！！！！！
一齊入場唱國歌！！！
一齊入場集氣啦好嘛？

如果有係外國睇過波既，更加要入場睇
睇自己心愛既球隊，都冇睇港隊咁令人心情激動！

而且，呢個絕對係和理非既回合！

亦可以俾大家感受下幾萬人boo既效果
平時唔同場合都有機會可以用倒！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

入場唱歌

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

入場唱歌！

推